點解肥絲大隻唔應該留係連登?

咪就係因為此地不宜狗留

可以

肥絲柒就個個都知
但閣下個gag睇撚到我真係有啲尷尬

笑右

好尷尬

下次唔係太大信心唔好將個笑話放到咁大同埋紅色

你走啦

係咪呢，叫左你唔好緊張架啦，依家出事啦

🤦🏻‍♂️

你係刀要現一次身
叉都現埋身
瓷羹都現埋身

咁十足十都唔應該

冇#12

即刻駁嘴

樓豬你真係好幽默

有冇人知第12個留言講咩？